【日記】麻煩阿姐事跡，每日都想辭職

公司正常返8點半，依家flexi hour ，可以揀返晏啲，當然放工時間照褪遲。
今朝架巴士唔知做乜遲咗成10分鐘，跟住又無端端塞車，結果就遲咗10分鐘先返到。
咁遲到始終係唔啱嘅，就諗住靜靜雞坐底做嘢，點知就即刻俾人照肺：
點解會遲到？之前已經講過返9點嘅同事唔可以遲到，如果下次再遲你就返翻八半

即係咁，交通情況係點我又預計唔到，flexi hour原意係返工唔使同人逼，疏導吓人流，依家遲一次半次就兇人要返正常時間，都唔知flex咗啲咩

都未講我每日至少ot個半鐘都計住晒

阿姐名句：你返咗一個月㗎啦喎咁都唔識？

你話好多曱甴查巴士

抵啦遲到

中學未比人鬧夠咩，唔係唔知答自己因為交通遲到會比人屌呀嘛？遲到都仲可以咁大口氣自己冇錯咁款，岩嫁啦，你咪辭職囉，下份工繼續比人屌

Sor返學無遲過到咪講咗我都知唔啱囉，阿姐

有一日我諗住放工打卡已經 ot 左個半鐘 俾阿姐話用手遮住左卡機 然後話我未做哂d野唔俾走

知道唔岩，但比人屌完上嚟求安慰定求取暖，你句我都知遲到唔岩係口號嚟？講到屌你係人哋唔岩咁款，仲係小學生咩，妹妹

慘最後真係繼續做？

Sor囉知你無遲過到啦老屎忽

屌佢老母啦真係奴隸咩？

下 咁你點 好趕咩啲野？

你下次醒目啲 見塞到咁 就早WhatsApp 同佢講定
唔好認自己錯 打死都話交通問題 unexpected reason 有啲仆街一見你認錯就會食住上
利申： 份份工都係同cls 上司part

係樓主唔醒目姐

收到

最好講野 同whatsapp 對方時 用陳述事實既態度黎講 去收對方皮 等佢冇得用情緒黎攻擊你

你唔覺得佢咁嘅態度係抵比人屌？比著你，一個新人，返工遲到仲要靜雞雞坐低扮冇事，比人鬧嗰陣個嘴臉又難睇，完全唔覺自己錯咁（口講話知錯冇用嫁，真正知錯嘅人態度係會表現岀嚟對方係知道嫁，更加唔會喺度開爐取暖嫁）
我真係遇過好多，特別係岩岩岀嚟做嘢嗰啲，講真，咁唔撚想返真係拜托唔好岀嚟獻世，拖累成team人（經驗談）
我唔係未試過遲到，唔係冇遇過閪上司，不過我係真心覺得唔好意思嘅，有交帶嘅，平時記錄良好嘅，所以遲到上冇比人鬧過
講到尾，態度問題，睇佢上面點覆我就知係點嘅人，駁唔到就鬧人老屎窟，小學都不如

我明白你嘅說話既出發點 但我睇黎樓主的確唔醒目 唔識做人 如果唔係佢呀姐都唔會屌佢啦 但出黎做野一定會撞下板先會大
之前都撞過啲intern 係咁 第一次唔會屌 會講明我地既要求 第二次就即請佢走

死死氣番入去做 係地下貼番條地線